未來活動方向：集中五大訴求！動搖管治根基！拉籠外國勢力！繼續輸出革命！

1) 集中五大訴求

呢點毋須多講

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪
四、徹底追究警隊濫權情況
五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選

光復都可以做，但示威遊行時都要兼顧五大訴求。還我香港地方！

2) 動搖政府管治根基

以不合作運動，公民抗命無時無刻對抗政權。務求使政府每一個人，以警隊為主，疲於奔命。

和理非回合

以警隊為目標：
買張太空卡，用雲海講既方法。
鉅細無遺地舉報街上每一個違法行為。鼓勵中環尖沙咀寫字樓既員工望落街，投訴下啲老細車違泊問題。

深夜主動報案有關樓下噪音/疑似打鬥/可疑人物遊蕩問題，確保香港治安及市民安全。

交税用電子打印支票，一蚊一張支票，寄到税局。務求提升政府行政成本同所得税收。

成立警隊及家屬網上資料庫，作為外國JJ呢方面好樂意提供幫助。

行動派回合：
熟讀每個地方地圖，諗定撒退路線。大量買黑衫Black Bloc同替代衣物。

Black Boc係必要，你衣服俾人落記認，俾人秋後搜證上庭你仆街。

齊Gear呀！

除左示威遊行後，遊行後流動集會不可缺。流動集會好處係大大增加警隊工作量，上落Gear到大量出動排陣，其實好辛苦。同時宣傳五大訴求之餘，要表示政府要盡快回應五大訴求，一一將矛頭指向政府。

警方一佈陣一出動大量警力，就坐地鐵走人，望定啲地鐵站位置，香港啲地鐵站好鬼密。

3)拉籠外國勢力
近期睇到再喺美國登報要求推動香港人權及民主法案，呢個相當有用。除左呢樣，英國都開始多左人講BNO同香港問題，港英旗唔一定係歸英，可以係提醒英國對香港有一份不可磨滅既責任。

嚟緊有G7峰會，呢個都相當重要。

最重要係，要大量翻譯文宣成多國語言，大量宣揚中共及港警惡行。更多宣傳疆藏問題，讓國醜暴行臭名遠播。

同時，繼續讓高官外籍家屬及外國資産人心惶惶。要披露更多資料，用污糟錢過活既人必然要付出更大代價！

4) 繼續輸出革命，引發鄰國動蕩
鄰國發生示威我地毋須用錢同行動支持，我地只需幫佢地好好宣傳就得。

喺遊客區同水貨客區遊行時，大量派發簡單宣傳單張，等佢地帶香港人爭取權益同維權呢個思想上中國。唔好同佢地講民主自由普世價值，佢地唔會明。佢地只會為燒到埋身既野抗爭，例如發電廠、垃圾場、收地發展呢啲。鼓勵佢地集體維權保障權益。

5) 網上平台鍵戰
而家有好多五毛洗版，喺啲重要，特別係外國媒體同外國語言講香港事務既影片/討論串/新聞上，只需留言互Like，推佢地啲Comment走。五毛留完唔會再返黎跟，咁可以防止俾人帶風向同中國人謾罵。

唔使覆佢地啲Comment，佢地唔會講道理！

6) 合縱連橫 連結各界
喺啲不同光譜但意見相近既問題上，聯合向政府施壓。

呢方面會較為籠統，亦都唔係活動重心，但連結各界始終百利而無一害。

近期例子就光復問題上，明顯啲屯門居民都唔妥呢樣野。揾一啲議題集體聯署，發表意見，行動成本低唔使下下行出黎既。稍微拉籠下嗰司機師奶，某啲師奶司機間既KOL影響力唔細，對活動支持有一定幫助。

7) 活動檢討以檢視警方濫暴，政府無能為先

活動後討論先集中警察暴行，政府問題整合宣揚。

對於活動有意見可以發表，但唔需要急住發表。請先睇清楚前線後排講法，立場蘋果Video同報導先發表。你了解左真相，再發表分析。你亦都可以影響有其他諗法既人，唔使下下擺上連登，實有人有其他睇法，鬼唔知咩。啲身邊得幾個做基數見少少野就動搖，麻煩你就影響返佢對準政府。

未來野餐會更多衝突，無覺悟同心理準備就等俾中共控制統治。

8) 各種宣言，甚至臨時政府？
有啲野寫定無壞，特别泛民議員同知識份子，係時候望得更遠，為未來準備更多喇

總之救到香港既都要試

打破框框，運動繼續進化

而家方向絕對正確

push

外國勢力好重要

一直都好重要

無外國勢力香港早就收左皮

我無野講

要投資多啲精神時間落去做反攻文宣！打五毛！提取美金！鄰國其實最怕就係有人搞彎晒佢啲洗腦教育！同埋最驚冇外匯！另外最好有啲一幅圖解釋鄰國慣常手段，分化，抹黑，假新聞，群眾鬥群眾，模糊焦點，消耗民氣！
講真啦，除咗以上講呢啲佢冇乜好驚，就算武裝起義佢都未驚過，死多多人都唔會讓步。冇食物大饑荒都未驚過，最多咪死返一二千萬人。they dun give a shit
記住，鄰國最致命弱點，係美金，洗腦教育被破壞，同埋五毛策略失效。當然仲有佢哋嘅外國護照。

見到大家又主力討論黑警，要嚟推下po

充公哂啲資產佢地就一無所有

推

如果五大訴求剩係回應咗兩三樣我地要點應對

我無嘢講

一日唔應承第五個，一日都要繼續

有左第五個並有真實既框架同時間表之後，政府必須要做埋其他